// EVENT 5111
Name "ナイトハーピー1"

PictureDisplay(5,"80_k_hapy_st02",0,0,0,0,100,100,0,0)
PictureMove(5,null,0,0,0,0,100,100,255,0,30,true)
ShowMessageFace("k_hapy_fc1",0,0,2,1)
ShowMessage("【クリス】")
ShowMessage("私に嫐られたいというのか……？")
ShowMessageFace("",0,0,2,2)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("お……お願い……")
ShowMessageFace("k_hapy_fc1",1,0,2,3)
ShowMessage("【クリス】")
ShowMessage("いいだろう、それでは我が肉壺の餌食にしてやろう！")
ShowMessageFace("",0,0,2,4)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁっ！！")
241(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x4d,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x09,0x65,0x72,0x6f,0x31,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x69,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
PictureDisplay(5,"ev_k_hapy_h1",0,0,0,0,100,100,0,0)
PictureMove(5,null,0,0,0,0,100,100,255,0,30,true)
ShowMessageFace("",0,0,2,5)
ShowMessage("クリスは、強引に僕を組み敷いてきた。")
ShowMessage("両腕が押さえつけられ、馬乗りにされてしまう――")
ShowMessageFace("",0,0,2,6)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("はぅぅぅっ……")
ShowMessageFace("k_hapy_fc1",1,0,2,7)
ShowMessage("【クリス】")
ShowMessage("ふふっ、覚悟は出来ているだろうな？")
ShowMessage("これから、たっぷりと犯してやるぞ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,8)
ShowMessage("そのまま、クリスは腰を落とし――")
245(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x53,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x1e,0x6d,0x6f,0x6e,0x5f,0x68,0x73,0x65,0x61,0x6e,0x30,0x34,0x5f,0x69,0x6e,0x6e,0x65,0x72,0x77,0x6f,0x72,0x6b,0x73,0x5f,0x61,0x34,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x55,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
ShowMessageFace("",0,0,2,9)
ShowMessage("温かい肉壺で、ペニスを咥え込んできた！")
ShowMessage("なすすべもなく、クリスに犯されてしまったのだ――")
ShowMessageFace("",0,0,2,10)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……はぅぅぅっ！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,11)
ShowMessage("クリスの膣内には、無数の柔突起が備わっていた。")
ShowMessage("膣壁にびっしり備わったイボが、侵入してきたペニスを複雑に刺激する。")
ShowMessageFace("",0,0,2,12)
ShowMessage("このハーピー特有の膣構造が、名器と言われる所以。")
ShowMessage("それだけでも、ほとんどの男がたちまち果てる快感なのに――")
ShowMessageFace("",0,0,2,13)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぁぁぁ……し、締まるよぉ……！")
ShowMessageFace("k_hapy_fc1",1,0,2,14)
ShowMessage("【クリス】")
ShowMessage("当然、戦士として足腰も鍛えているからな……")
ShowMessage("膣内の締め付けなど、自由自在だ！")
ShowMessageFace("",0,0,2,15)
ShowMessage("ぎゅぅぅぅっ……と、ペニスを締め上げるかのような圧迫感。")
ShowMessage("肉壺全体がきつく狭まり、僕のモノを締め付けてくる。")
ShowMessageFace("",0,0,2,16)
ShowMessage("亀頭に柔突起がまとわりつく刺激――")
ShowMessage("それに加えて、ペニス全体を圧迫する締め付け――")
ShowMessageFace("",0,0,2,17)
ShowMessage("そんな極上の快感に、耐えられるはずもなかった。")
ShowMessage("挿入して一分経っていないというのに、僕は腰をびくびくと震わせ――")
ShowMessageFace("",0,0,2,18)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぁっ……もう、出ちゃうよぉ……！")
ShowMessageFace("k_hapy_fc1",0,0,2,19)
ShowMessage("【クリス】")
ShowMessage("なんだと？　まだ、犯したばかりだというのに――")
ShowMessageFace("",0,0,2,20)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("だめぇ……あ、あぁぁぁぁ……")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_k_hapy_h2",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,21)
ShowMessage("クリスの膣内に、どくどくと精液が発射される。")
ShowMessage("あまりの名器で、あっという間に暴発してしまったのだ――")
ShowMessageFace("",0,0,2,22)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("はぅぅぅぅ……")
ShowMessageFace("k_hapy_fc1",1,0,2,23)
ShowMessage("【クリス】")
ShowMessage("ははは、瞬殺か！")
ShowMessage("なんとも、みっともないオスだ……！")
ShowMessageFace("k_hapy_fc1",1,0,2,24)
ShowMessage("【クリス】")
ShowMessage("男女の交わりさえ、満足にこなせないとは……")
ShowMessage("こんなに早く音を上げた男は、これまでにもいなかったぞ！")
ShowMessageFace("",0,0,2,25)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("う、うぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,26)
ShowMessage("クリスの体の下で、屈辱と惨めさに震える僕――")
ShowMessage("それを、彼女は強引に責めたててきた。")
ShowMessageFace("k_hapy_fc1",1,0,2,27)
ShowMessage("【クリス】")
ShowMessage("その軟弱なモノ、私の膣内で鍛えてやろう。")
ShowMessage("ほぉら、動かすぞ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,28)
ShowMessage("そのまま、腰を上下させてくるクリス。")
ShowMessage("柔突起の備わった膣壁が、にゅるにゅるとカリや亀頭を摩擦する。")
ShowMessageFace("",0,0,2,29)
ShowMessage("そうすれば柔突起がカリ首に絡み、擦られるような刺激を受け――")
ShowMessage("強烈な快感に、僕は思わず身悶えした。")
ShowMessageFace("",0,0,2,30)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅ……はぅぅぅぅ……！")
ShowMessageFace("k_hapy_fc1",1,0,2,31)
ShowMessage("【クリス】")
ShowMessage("もう感じているのか……")
ShowMessage("少し腰を動かしてやっただけで、そのザマとは情けないな！")
ShowMessageFace("",0,0,2,32)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("き、気持ちいい……もっと、ゆっくり……")
ShowMessageFace("k_hapy_fc1",1,0,2,33)
ShowMessage("【クリス】")
ShowMessage("ふん、命乞いなど聞かんぞ。")
ShowMessage("さあ、このまま負け犬の体液を噴き上げろ！")
ShowMessageFace("",0,0,2,34)
ShowMessage("クリスは、ますます激しく腰を上下させてきた。")
ShowMessage("名器の中でピストン刺激を受け、僕はみるみる追い込まれていく。")
ShowMessageFace("",0,0,2,35)
ShowMessage("腰を上下させるたびに、クリスの下腹部に力が入り――")
ShowMessage("膣内は収縮し、断続的にペニスがぎゅむぎゅむと締め付けられた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,36)
ShowMessage("激しくピストンされつつ、膣内で締めては緩められ――")
ShowMessage("あまりの気持ち良さに、僕は身をよじって悶えてしまう。")
ShowMessageFace("",0,0,2,37)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("はぅ……うぁぁっ……！")
ShowMessageFace("k_hapy_fc1",1,0,2,38)
ShowMessage("【クリス】")
ShowMessage("こら、暴れるな。")
ShowMessage("もがいたところで、非力なお前には抵抗など出来ないぞ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,39)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、うぅぅぅっ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,40)
ShowMessage("強引に両腕が押さえ込まれ、抵抗が封じられる。")
ShowMessage("その状態で、クリスは腰を振って責め続け――")
ShowMessageFace("",0,0,2,41)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("で、出ちゃう……あぁぁぁぁぁ――！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,42)
ShowMessage("とうとう、僕は絶頂まで追い込まれてしまった。")
ShowMessage("無力感を噛み締めながら、腰をびくびくと跳ね上げ――")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,43)
ShowMessage("そのまま、膣内にドクドクと精液を放出する。")
ShowMessage("しかし射精中にもかかわらず、クリスは腰を動かし続けた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,44)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ひぁぁぁ……！　やめて、やめてぇ……！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,45)
ShowMessage("精液を吐き出しながら、僕は強烈な快感に悶える。")
ShowMessage("それを見下ろし、クリスは無慈悲に笑った。")
ShowMessageFace("k_hapy_fc1",1,0,2,46)
ShowMessage("【クリス】")
ShowMessage("はははっ、容赦はしないぞ。")
ShowMessage("己の生殖器を嫐り抜かれ、惨めな敗北に悶えるがいい！")
ShowMessageFace("",0,0,2,47)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……あぁぁぁぁぁ――！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,48)
ShowMessage("狂おしい快楽に、身も世もない悲鳴を上げてしまう。")
ShowMessage("肉壺の中では、僕のモノが嫐り抜かれていた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,49)
ShowMessage("亀頭は柔突起に四方からまとわりつかれ、にゅるにゅると刺激され――")
ShowMessage("そして熱く柔らかな肉壁が、ぎゅうぎゅうとペニスを締め上げ――")
ShowMessageFace("k_hapy_fc1",1,0,2,50)
ShowMessage("【クリス】")
ShowMessage("ほぉら、何度でもイくがいい……")
ShowMessage("中を動かしてやるぞ、ほらほらほら……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,51)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ひぁ……あ、あぁぁぁ……！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,52)
ShowMessage("にゅぐにゅぐと波打ち、収縮する肉壺。")
ShowMessage("ペニスを扱き、揉みしだくような快感を与えてくる。")
ShowMessageFace("k_hapy_fc1",1,0,2,53)
ShowMessage("【クリス】")
ShowMessage("とどめは、こうやって膣奥を締め付けてやれば――")
ShowMessageFace("",0,0,2,54)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("はぅぅっ……！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,55)
ShowMessage("ぎゅぅぅっ……と膣奥が締まり、亀頭を揉み潰してきた。")
ShowMessage("その狂おしい快楽に、僕の頭は真っ白になり――")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,56)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("はぅぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,57)
ShowMessage("熱い肉壺の中に、どっぷりと精液を捧げてしまった。")
ShowMessage("三連続で精を搾り取られ、僕はぐったりと脱力する――")
246(2)
ShowMessageFace("k_hapy_fc1",1,0,2,58)
ShowMessage("【クリス】")
ShowMessage("ふふっ、自身の無力さを思い知ったか？")
ShowMessage("私が軽く犯してやれば、お前の子種など難なく搾られてしまうのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,59)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("……………………")
ShowMessageFace("",0,0,2,60)
ShowMessage("なすすべなく連続射精させられ、僕は惨めさに浸る。")
ShowMessage("クリスによって、男の尊厳も踏みにじられてしまったのだ。")
ShowMessageFace("k_hapy_fc1",1,0,2,61)
ShowMessage("【クリス】")
ShowMessage("これでお前は、私のものだ。")
ShowMessage("これからも、私の元に通うのだぞ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,62)
ShowMessage("身も心も屈服した僕には、拒否する事などできなかった。")
ShowMessage("今後、クリスの性奴隷にされる以外にないのである――")
221()
PictureClear(5)
PictureClear(6)
ShowMessageFace("",0,0,2,63)
ShowMessage("......")
RunCommonEvent(3998)
0()
